如果時光倒流重新黎過 六合彩攪珠嘅結果會唔會完全一樣?

用六合彩做例子 假設時光倒流重新黎過 六合彩攪珠嘅結果會唔會一模一樣?

會一樣 時光倒流姐係重播 再黎幾多次都係一樣
唔一樣 隨機會有時間影響唔到嘅因素存在 或者影響左其他因素就算重新黎過 唔保證次次結果一樣

其實可以有其他原因 亦唔一定只限於6合彩做例子 歡迎大家討論下

未試過答你唔到

大家想像吓姐 可以隨便討論

又例如好多戲時光倒流會有唔同結果
係因為個主角保留之前嘅記憶
做唔同嘅決定
但如果佢無保留到呢
仲會唔會做出唔同嘅決定

如果時間倒流，你嘅細胞都會倒流，所以你都唔會記得開左咩number

但你嘅決定又點樣可以影響佢出咩 number?

基本上無乜因素可以影響佢出嚟嘅 number

電影ff mode
男主角為左六合彩回到過去
卻認識左女主角做成連鎖蝶變
點買都唔中，最後男主角究竟會
挑選愛情定麵包呢

即係有冇蝴蝶效應講既野

細胞倒流

我d胃酸就倒流啦

呢度係講緊另一啲例子
而係我地做嘅某啲決定 例如搭火車入閘咁 其實可能有一定嘅隨機性 偏左或者偏右
或者今晚食啲咩野
係一啲有好多可能性嘅選擇

已發生嘅事係100%
無帶記憶返去就必然做返已發生嘅決定

我係咁諗

咁應該問 時光倒流係咪可以reverse所有因素
會唔會有啲因素超脫時間嘅control
而變得irreversible
e.g. 如果我地要時光倒流6合彩嘅結果
我地可以睇做時間反向移動
亦都可以睇做將啲波向反方向撞擊
到佢地翻到跌落黎一刻嘅位置時
再暫時將地心吸力反向
等啲波向上就翻去個槽入面
喺呢個過程中 會唔會有啲因素係唔受時間控制
而唔會反向移動
咁就算再黎多次 結果都會唔一樣

題外話 咁姐係我地擲骰嘅結果係可以鍛鍊出

pish

如果星期二六合彩開出係2 4 7 8 48 49既話

咁你返去星期一既時空寫低2 4 7 8 48 49，之後再回去星期二既時空

咁六合彩開出未必係2 4 7 8 48 49喎

呢D叫蝴蝶效應喎

你有冇睇過tbb既eu乜乜乜。。王浩信同朱千雪果D ..睇左先明啦

時光機咩

一定唔一樣 因為六合彩number馬會自己一早內定左 俾番自己人中 點會俾你中到

笑撚死人

個人認為條時間線就一直咁流動
發生咩事都係固定好似一條片咁
你時光倒流只係拉前幾秒咁解

時光倒流唔同返去過去喎